有無人覺得蘋果動新聞堆填區個表妹好生鬼

好有氣質，淡淡文青味，加少少甜美。岀色。

佢仲有參演鮮浪潮電影添！

樣固然吸引，演技都幾好，但為人低調，得好少佢資料。希望可以見到多啲佢嘅作品啦。

好想砌

推

推呀推

有無人會睇呢？